# README #

## Тестовое задание: ##

Создать проект ASP.NET MVC:

1. Добавьте в разметку компоновки главное меню, которое будет состоять из пунктов  «Домашняял», «Поиск». Показать возможности использования Layout и _ViewStart.cshtml.
2. При клике на пункт меню "Поиск" необходимо возвращать представление с формой поиска.
На форме поиска должны быть следующие элементы:

* Поле для ввода поисковых данных
* Кнопка «Поиск».

При нажатии на «Поиск» должен происходить поиск по полю из файла csv формата (любое поле на выбор).
Csv файл скачать по ссылке ниже в п. 8, в п.10 указана структура файла:
http://fas.gov.ru/opendata/7703516539-rnp/
 
Файл  для поиска нужно подтянуть в проект.
Результат поиска должен быть представлен в двух вариантах:

* Вариант 1: Ответ в виде таблицы, построенный посредством javascript плагина (любого на выбор), формат таблицы так же любой.
* Вариант 2: Всплывающее окно по клику на элемент интерфейса (любой элемент интерфейса на выбор), во всплывающем окне должна отображаться таблица, аналогичная таблице в «Вариант 1».

## Результат ##

* Меню добавлено через RenderPage() и подключается из шаблона _layout.schtml
* При клике на пункт меню "Поиск" запускается контроллер Search, в который подгружается список полей из файла structure.csv. Отображается панель поиска.
* При клике на кнопку "Поиск" при правильно заполненной форме отображается результат поиска в виде таблицы, обрабатываемой плагином [dynatable](www.dynatable.com)
* При клике на ссылку "отобразить в окне" вызывается всплывающее окно со схожей таблицей.

## Недочеты ##

* В проекте много неиспользуемых сторонних библиотек
* Дизайн и верстка не закончены(практически не начаты)
* Вывод таблицы во всплывающем окне спрограмирован не оптимально